朋友721四季擺酒 千祈唔好改終點喺四季

唔好搞亂d deco唔好搞親d中國大客

佢話咗4百幾萬元搞個婚禮
利甲 我都係做兄弟 想食餐勁

求